年紀愈大係咪愈唔會中意人？

如題，
感覺好似愈嚟愈冇左之前中意人嗰種好激動既感覺……

以前個女仔既一舉一動我都好在意，琴日同wts反而我最後read左佢，比著以前嘅我一定狗衝秒回

我就喺到諗係由幾時開始淡忘左第一次見到佢既嗰份感覺

自從同ex分咗手之後 真係無遇過一個好心動好鍾意既感覺
就算有一剎那有 都會好快無咗個種衝動
但以前嗰種感覺係可以keep好耐

我已經分唔清楚係放底左未揾到第二個定係自己太怕再去中意人